CR個新challenge準備15勝時俾人亂入玩輸左

今期有個新嘅2v2 challenge，靠住clan班大佬+朋友直取14勝
去到last一場準備再同個大佬夾多次贏埋佢
點解有條on9衝撚左入黎
平時已經知佢廢柴一條，佢一入已經心諗未打完輸
當然亦不出我所料
因為之前已輸2場我亦都無仇報
跟住我即刻屌到佢開花，佢仲想企圖call馬叫D大佬踢我
好彩我同D大佬夠friend，佢地唔撚睬佢
老老實實如果係同埋大佬夾輸左，我最多哦兩句就再con game
但條友我明知佢廢根本唔預佢一齊打，佢又偏偏亂入
贏左都算，輸左我真係好難唔著

咩公會？

秘密

哦